We connect connect connect la!

1. Be humble 對街坊要客氣 唔成為朋友都唔增加敵人
2. 和理非勇武一家親 冷靜冷靜冷靜
3. 唔好為發洩而發洩
4. 助攻唔係必然

歡迎補充

Together we are stronger!!!!!

五毛、Mon po 狗、失敗撚、散水撚、民意撚全面進場，大家提高警覺

堅持 冷靜 支持

我地係真心愛香港
真。法治
新聞自由
係我地要守護嘅

唔好搞記者
唔好大普通市民

仲有 5. 流水戰中 不需戀戰

自推 要正能量

和理非支援前線,前線幫和理非頂
齊上齊落
#永不割蓆,前線們,我地愛你

唔割蓆呀！
但係我哋唔可以變到同埋仆街警一樣